容祖兒慘遭處刑

個燈仲要打正Aka塊面

心計重到

又黑又大面

嘩 咪撚哄咁埋啦

屌

Aka?

又未到處刑咁誇

多謝支持小妹

yes

Jennie

靠實力唔靠外表，果然係香港樂壇天后

有個nigga係中間咁